因應屯元天地區交通逐漸回復正常 九巴及龍運巴士將恢復途經有關地區！

急不及待好想返工了

呢兩日回復正常唔緊要, 因為聽日有同志活動同柏林圍牆集會